乃木坂46討論區#135: 樋口日奈生日快樂‼️

LIHK乃PO呼籲:
聽日派彩 逼害好女仔美月既全落

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
生駒里奈

6）長期置頂

奶po5周年犯罪

強烈歡迎絲打參與

1月31號截

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#134: 日本炒狗也衝出海外

有飛就咁串

有冇巴打覺得樋口日奈好正

唔貪心 希望中day4音席

咁撚串唔撚中啦

新人留名
請問首刷應該推邊個好

選拔！？

留名乃PO全落

連登第一北川推

大園桃子老公留名

同一輯相分兩次出

乃po個個都逼害好女仔美月

牙雀老公豬留名

柴田さん、賀喜さんと同じ組で撮影した #早川聖来 さん、#北川悠理 さんのオフショットと、ルームウェアで撮影した4人の集合ショットをお届け。この4人のグラビアはルームウェアは可愛らしくピュアに、制服はストロボでカッコ良く…の”落差“が見どころです。アップトゥボーイVol.275、是非チェックを。

柴田 北村

LM

G持

正評，迫害美月嘅全落
利申：g持好女仔，求どいやさん神保佑我中

隻青蛙可唔可以唔好成日痴住賀喜

同一日生日嘛 大小姐要妹仔照顧

幾時放牙音唱against出街

見到你

個look想典

有無人法國牙土進步左好多？

大人への近道你唔係現場咩

不得不承認三番目の風係幾正
唔知會俾首咩歌四期呢

邊個負皮日奈

Red velvet irene 識貨

生日快樂
日奈肉體飯留名

係山頂你點見到我

泡

Irene吊打

乃木坂46の梅澤・久保が小学校で防犯呼びかけ

四期差個釣系屌打美月

禾67

淫

lm

嫉妒的權利

好臭

好能正喎

仲有3個位
聽日0000截

聞唔到

臭

Fc2 片牙？

係 有gif睇5睇

睇

好型

好平

首席梅推留名

原來都係呢張

好想睇夏巡啲自我中企劃

特別係馬拿豬戈個

新手留名

推邊個?

咁都收負評

new post lm

麗乃個衰妹帶眼鏡又幾正

其實未決定好
係睇完日版那些年先想入坑

介紹番
北川悠理

一黎就趕人出坑

柴田推留名

完全唔似

講英文好怪

新post 留名
麻衣世界第一

有啲係幾似

我係咪講錯乜嘢

join

通常有人負左其他人就會順手負

Test

賣樣唔賣波

鯨巴都收負皮

鯨仔不嬲仆街黎

唔賣同冇得賣係二樣野黎

左邊會窮

又迫害啊堀

臭堀

邊個負禾鯨妹

鯨妹是屬於大家的

堀堀

小妹吾系公廁牙

Po夠我條女未

想要

買

依張都要成千蚊港紙 仲好過去搶

睇完乃木英
佢地啲英文真係幾差下
和田真係好Q蠢

牙梅正啲

要英文好請支持北川悠理

乃木英都係睇先生唱前前前世架姐

頭no王你估流架

idol野有乜唔係好過去搶

ching你都變得幾快

牙侵梨刀唔差

聽講你日日都法國某member好正

但係我只愛牙花

寶寶直筆？咁值錢？

金庸果三條女留名

呂神係啲Facebook group度放緊一千蚊，比起日本其他生駒直筆貴幾倍

有冇手足睇zambi

今晚hulu會唔會有第三集定會同tv版同步

今夜24時59分から「 #ザンビ 」第2話が日本テレビで放送！💜
さらに、番組終了後 #Hulu では”一足先“に第3話を独占先行配信🎉

有冇人睇
一齊睇直播開心d

ひなちま生日快樂

禾john

無睇開恐怖片 但想睇

套嘢唔恐怖㗎喎

但係我已經睇左次
又睇左馬拿豬同牙雀睇

ig見到有d cut出黎既好似恐怖片咁

係恐怖片 但唔恐怖

有冇聲畫同步嘅source

搞笑既恐怖片

第二集少d嚇人位

馬拿豬個pose真係好好笑

成日比佢賣廣告嗰個位嚇親

我間房有咁大就好

背後靈咁

又要睇笑片了

呢個睇多幾次就免疫

所以佢咪冇開po吊炒狗

上集都未睇

牙雀又玩籃波

上個禮拜呢度d ching去親廣告都嚇到瀨屎

套野唔恐怖，但我唔中意比人嚇

都仲係唱得咁好
睇嚟先生都有keep住練歌

個老師係咪大boss黎

笑死
完全聽唔出哼緊五單

大頭d 二頭肌

屌 痛能死禾隻腳趾

媽呀咁樣掹指甲見到都覺得痛

個影咁矮係咪yoda黎

想玩RE 2

下集美月

抽極都係2星7仔

最尾假撚到

乃木戀=貨金game

低成本製作

玩消珠 根本就唔得閒睇effect

未諗好單推邊個

小妹單推乃團

多數咁講嘅人最後一定唔會係單推

唔使咁辛苦wo
鐘意咪推

吾系睇完那些年俾牙雀吸引咩？無推牙雀？

通常咁講就會變dd

你一個官人x個妻

單推西野七瀬留名

冇追佢sr pepe the frog原來講嘢咁嬌柔

好可愛
但禾通常推綜藝組

琴子同廢土唔計

每個member各有特色 都好值得支持

報左未add入谷既請留言

飛鳥綜藝都有啲潛質
兩次新人PR都好好笑

仲有玩罰ポイント

加推未

好想瘋狂俾佢罰

扣你五十分

Den不了
我要飛鳥

同禾櫻一樣鍾意 red velvet的 Irene 都是顏狗來的

yoda老公留名
希望7仔保佑
今日仲中張大吉

宜家唔會再咁玩了

178688

原來第一本過左10萬

臭G

唔推 但可以多加留意

Passport
日奈子個本好似過埋小百合？

拎ticket holder痴pepe個頭上去握應該出禁都似

第三集字幕版

飛鳥一生推留名

啱啱睇完呢集 飛鳥有特權

ha hi hu he ho

1/178688
btw白麻本野個個禮拜都有千幾本咁癲

中村就正啦
禾白同花花

屌 花花個本行幾間書店都話賣完

好想同個衰妹一齊洗白白

天哥好似話有現貨

賣足兩年
痴撚線

伯伯等多陣啦，一陣叫陳姑娘幫你沖涼

牙楓得罪你呀？

想鯨B幫我沖

佢又飛能左去日本牙

力十清係飛行系？

音推唔好miss

唔經唔覺已經迷左年幾乃了

户口得20$ 你問我答

小妹都就嚟迷乃一周年

因為冇人去
開放比cdrom

徵求大量有丁絲打？

大波係惡少少

入吾到gp

日本森林話7號番貨
好彩係佢賣哂之前買左本先，前後5日就收到

等犯罪抽到咪唔洗買

典解依家冇人叫佢膠面人

因為除左我 連提都冇人提起佢

睇睇下又幾Q

佢地有4期新腦婆了

四期不了

過多三四集咪又照加推

禾吾系牙侵

睇耐啲先諗下加唔加推

法國好正

小筒井仲係比較靜 都要再觀察

今晩睇謝罪妹live

想睇兩個狗寶鬥打call

有冇手足會放呢個入彩池

ハフーン

嚟犯罪未呀

矛錢

法國賀喜幾正

扮

原版摸個位勁老尷 之後先強行改成而家咁

久保個集乃木天有字幕

小筒井真係正

變左咁

等左好耐

驚佢變琴子2.0

祈求天父做十分鐘好人
賜我卒con飛如憐憫毒撚

見冇得去七周買左幾枝燒酒

番開邊間教會

買酒飲都唔嚟犯罪

買咗冰幾支

窮能本身想買呢枝 但要新年後先有貨 求其買啲果味燒酒算

小妹等7週出碟算 冇運又冇錢

清酒巨

Lm全落

又p

搞手會買好多酒

想問演唱會SONY係唔係次次都有出碟 想買

bd live就點都出，其他就死都唔肯

禾老婆都搞

廁到

有啲想去

禾得4個推
唔似你

呃酒飲

聽講冇買goods唔算推
所以我理論上0推

馬場雑誌

買埋朱古力

去馬啦

音推唔講起禾都唔記得左，以前買落個d 禾仲未飲
新年要清清埋佢

松村好似係大籮友

唔好再講喇

今回は 『いちばん好きなアイドルグループは？』の第3弾です。

乃木坂46 最新の人気メンバーをランキング形式で発表します！

この記事は、女性アイドルグループ部門1位の「乃木坂46」を選んだ53,815人のデータを元にしています。

「西野七瀬」「生駒里奈」など人気メンバー卒業後の人気順は？

美月得男性10代上到頭10
女性全部不入

番外編 矢久保美緒 (4期生)
総合31位。デビュー間もない4期生で最大票を獲得。ネット動画の中でコメントを拾いきれず「謝罪ちゃん」と呼ばれて話題に！
「乃木坂46・久保史緒里の乃木坂上り坂 LINE LIVE」(1月31日20時)出演決定でファンの期待を集める。

排31

毛都未生齊嘅青頭仔先會中招

冇買過

@牙侵 馬場富美嘉
呢件格仔顯到遠藤好大隻

小過桃子

根本就係好大隻

班仔仔繼續買多d握手卷咪得囉，其他人唔支持都無問題

李白
同牙雀花花差咁多

破壞一代日本青年心智

敗壞社會風氣

人地準備接白麻班做乃團大家姐

但其實幾QQ

我講緊呢個

白花十個榜都頭三 真大佬

想問下misa係咪就走

我老婆榜都係頭三

堀花仲有邊個

廁

三期我全都要

三期 + 似久保
賀喜觀察下先

估唔到松村原來男女都幾受歡迎
仲諗住冇咩女會鐘意佢

並列第三人數太多不能盡錄

都唔細啦
要走有幾出奇
有可能完埋舞台劇就宣布

炒價入埋佢

買7週啦

圖？

派彩 都係全落

全落牙屌你老母

天父爸爸今次唔保佑我

全落
肯搞戲院live viewing未

疊埋心水 3月10 全國苦行

全落
可唔可以卜場戶外直播
好似睇世界盃咁

21一次先行
22ステージバック席
23冇飛
24一次先行

有冇人坐過ステージバック席？

已經冇揀指定席 填哂見切做第一希望都fail

個個場唔同但一定冇人權，有d閪到得部電視仔

聽聲

歐皇

傻 肯定填哂

我都知現場聽音響
果日地藏聽下歌算

全落牙吊

落晒 安心去旅行

疊埋心水去東北算

我落廣島同岡山

三年前去過
正

我去5日 吉左後3日 要諗下去邊度散心

即係中到一場
屌你

day1 2

有咩好食好地方介紹

樂天全落

有冇手足去滑雪

2月仲有得滑？

好似開到三月

成班飛行系

有咩好介紹

屌你老母仲要傾行程

4日見切落晒
痴撚線

+1

淨係睇工事中對老吉冇咩印象

二月中至尾乃po第一次海外飯聚
有意PM

原版J到虛脫

花奶係咪想出寫真

樂天全落
但先行中左Day 1

你中邊日？

一日都唔中
真旅行

你地係一早預咗去旅行順便睇live?咁早訂曬酒店機票

利申：全落，又慳一筆

未睇呀
一條友滑驚仆左街連身都起唔到咋

唔中直頭唔去大阪

買左機票未book酒店
諗住搏埋星期六先

嗰次見cx fanfare 1800蚊大阪就買咗

佢有 member exchange

訂左機票未訂酒店
早排見UO減價去左馬先

我都見到但如果全落咪嘥咗，所以都係睇咗中唔中先再做決定

我之前見uo 1200 買左先

即係咩？
換飛？

我中左先買
港航$2000
唔好執笠就得

有人去唔到，放返張野出來

我1470

今朝睇新聞港航又被人追2000萬美金

牙雀幫大陸雜誌影嘅相

先行唔中禾樂天抽都廢事抽
唔去七周仲有閒錢買酒預祝你地全落

屌 純抽Day4 落選

求link

你就飲悶酒 人地就開心睇con

買左力十電影院過下癮

唔抽就一定唔中

想睇白麻 音B 夏巡應該有掛

但7仔得返呢日

唔小心撞左schedule就慘

七週我都係要走堂先睇到 依家唔中反而唔洗煩

自私飲

毒能係咁架啦 想群P咪落bar落club囉變態仔

擺嚟犯罪同禾哋開心些牙嘛

睇完day1犯罪點睇

花奶中意露腳

腳我都ok呀

pc有冇得睇

有架喎應該

好似未見過呢度有人推花奶

嚟料

可以啊

矢久保

應該有好多隱性肉體飯

小百搭夠話唔理解點解係陸上著泳衣啦 出寫真咪又係著

g持

唔能中con
出坑算

諗起矢久保話自己係俾人打咗幾拳嘅久保

ダメダメダメ

台灣？

係啊，話去咗腳底按摩

連久保都學埋矢久保d小動成

對手係咁fing

我都係

孖久保ho正

啲牙齊左好多

久保好正

牙叔可以摸腳仔
轉行做按摩師傅算

兩個痴漢飯

謝罪

矢久保d表情同揮手小動作好攪笑

再瘦返d就好

あたーりー

盲人按摩

正到

唔通叛變做大頭推

係咪開左美顏mode

好似同工事中唔同樣咁

line啲staff識啲野，播16單收尾

真久保正啲

一定有啦

不了

葉月係咪想中左頭獎唔使撈

鯨巴咁樣係導唔到我嫁
我定力夠

agger

廁哥專登拉咁長 禾手機cap唔到圖

抽中左24ステージバック席
都唔知好嬲定好笑

我呢個 並冇讚美成份

去啦 到時係twitter 買牛入去換位坐

點解可以咁QQ

有無人坐過呢D位？係咪同紅館山頂差唔多？

睇唔到台 入去睇mon only

有無一位巴打係小巨蛋前我同一個台灣朋友影相

毛巾有2條1條係星野

我覺得香港人去台灣睇Concert好狂下

買牛一定好貴，都係留返D錢食好D

食野時時都有 七仔逾時不候

係正個台背面乜都睇唔到，點會同山頂差唔多

早人一年有得睇仲唔狗衝

岩啊 有得現場聽到

早back stage都可以買張黃牛換位坐

神宮stageback，自己諗下山唔山長水遠走過去啦

靚到

中我實會

當你唔係咁得閒/冇乜錢
就好多野要考慮值唔值既
不過如果我中到都會去既，迷七又可以即日來回

第三集牙雀全程棒讀

迷離愛

24號又值得去睇下個moon嘅 雖然二月都幾凍下

收多張黃牛返黎

24真係要換黃牛

換個指定席都50000円 遠少少咪又係睇moon

睇大mon差好遠
BD又冇liveviewing

清中左24？

stageback隨時mon都冇

唔係我
我得第一日

成6000円乜能都冇?

點解覺得狂？

初初以為只有日本 沒想到有香港人
你們怎買票

留番黎出年買碟好過

你邊樹人？

台灣住香港人

會看10月的AKB嗎 哈哈

去台灣使費平過去日本同上海 有得去梗去
睇下今日日本場啲抽飛結果一片愁雲慘霧

是是是 你們坐邊

港仔唔係眨意咩

坐內場左邊

不過呢之日本演唱會無人錄影好好 人貿素好高 站足全場
之前看台灣歌手的演唱會都會有人偷錄
真他媽的想打爆他的電話

現場聽點同

啱呀，如果中24號去感受吓現場氣氛都好

日本歌手Con有普遍認知唔比錄影掛
台灣歌手有啲係咪比錄影？個個歌手唔同？

藤森さん

因為日本好多本身就禁左唔比影

質素問題 台灣歌手其實都不可以錄影
我第一次睇日本演唱會也被氣氛嚇倒

你坐邊區？氣氛high唔high？附近啲朋友會唔會打call？

ナカダカナシカ

日本影得好明顯會比人趕走

我坐2C 舞台右邊
站全場 很High
但我左邊那個一直甩隻手又拍住手咁應援
呢款叫咩Call 有D嘈 同有D影響

整體黎講 好High 全部都有光棍同步
光棍的色都會一齊跟歌轉

今集工事中設樂笑鳩腩嗰首歌叫咩名

罰你睇一次birthday live先

唔想講 自己追con搵

自己搵啦懶鬼
工事中入面都有名啦

睇完唔得掂 又加推幾件

咪寫埋歌名 做乜

藤森中學住香港的

唔好偷錄啦 Enjoy當時氣氛好過

有啲歌係指定顏色
唔多清楚 我淨係識叫唔識拍手
你本身係飯定係比friend拉入場？

喺街突然諗起

4648 都有聽過下 碟就買過隔黎投票單同 隔黎Team Tp

今次來台灣的 除左梅澤 Momoko 飛鳥 其他都唔識 但D歌都識9成

手足講野咁台仔口吻

thx

設樂話坐千秋我諗起既係指望遠鏡

待太耐台灣 打慣左台式講野口吻
轉返有少少廣東話卡住卡住
今日岩岩返香港
我係咁同阿媽講錯國語 佢聽唔明

睇下2號點先

珍，禾地排到仆街先可以握得幾秒，做按摩師可以瘋狂摸腳仔又有錢收

錢都比左啦

得閒上多D黎吹水

買到¥9800緊係坐9800啦
或者買21、22、23都ok

Sure 我今日先知道高登收左皮
個Ac 都係借朋友

最後一推

臭堀紮住條馬尾fing fing下咪幾好

屎煩

真係好似

其實唔明點解係笑佢多啲

原來聽過 難怪咁熟

新人留名

諗起中學成日扯女同學條馬尾

雖然而家都有

得啦得啦

係咪聽日一般

木棉樹

又請我食膠

2-2

如果花奶出寫真集大家會唔會買番本G持

見到fing下fing下就好想扯

你好 新人推邊個

矢久保真係好正
終於謝罪左一次

買橋本環奈好過

咁能肥

我會，最近法國花奶好正 ，4單後被雪好可惜

乃木撮駛唔駛咁多三期

仲有粒 智慧型原石 不過有點弱既

叫三期撮算啦

禾白

梁烈唯

白麻 松村

第一張最底嘅yoda

做咩唔出翻132個篇

咪哈薯牙土

柏木生日快樂

一期大top可能依1、2年內走得7788，二期除左堀無人擔到大旗，梗係要強谷3、4期頂曬啲福神位去啦

禾叫 柏木竜児 多謝大家

係囉 等緊

生日快樂

4期醒目就埋1 3期堆

1期除咗牙雀都無邊個值得埋堆以前啲10福神年齡相差唔多，花花又隨時單飛

阿花話呢幾年都唔畢住

生日快樂呀老公巴

好耐冇人叫岩我個名 好感動

柏木先輩、おめでとーーーーー！！！！(o^^o)

星野みなみプロデューサーの意外break

長頭髮個時呢個角度幾好

上次嗰條片未睇搵唔翻

腩仔

痴線點忍

多謝鯨妹

お願いマイハート♥️

幾正

相隔兩個月嘅更新

刪咗3個 再加返3個落去

扯哪裡 ？

一米三七

但無機會用

就咁睇都唔係好大啫
btw 腳先係最大殺傷力武器

你睇開柒馬梗係覺得唔大啦

收啦

真yoda老公留下了負皮

柒馬k 型波

工事中佢成日有sad story 笑死

佢同老豆d恩怨情仇好好笑

仲有個名係老豆飲醉改

演唱會唔請老豆睇
老豆自己去抽飛結果全落

推你老母

成個醬爆咁

黎未

呢個look幾正

好cute cute

好有女朋友feel

尾道值得去一日

諗緊去唔去
七仔係尾道影過雜誌相

去埋屋久島

去！

屋久島諗住上年去 去唔到
今年會去

去揾大和號！

鍾意yoda算唔算隱性

屋久島正呀喂 前年10月去左

黎個都諗過 !!!太多地方想去

10月去凍唔凍？

唔算

底衫+薄外套搞掂
其實行行下都要著短袖 行到出汗

高多少少就成個牙jo咁

靚過牙jo好多
鍾意牙jo算唔算重口味

細細啦抱起黎

阿jo =yoda lite

我諗住5月尾去
好似話無咁多雨

巴打行晒兩條路？

去左三日兩夜
第一日：鹿兒島>飛機>屋久島>白谷雲水峡（住安房）
第二日：繩文杉即日來回（住安房）
第三日：平內海中溫泉>飛機>鹿兒島

有無落雨睇你好唔好彩，我去左3日只有一日行繩文杉落過一陣雨

我都諗住安房
同埋我去埋種子島 所以坐船
不過好貴

落一陣雨咁好 我好驚去到日日落

蓮加

爸打有興趣我可以比個行程，同埋d資料你

『non・no(ノンノ)2019年4月号』

発売日 2月20日

表紙 #西野七瀬

＜特別付録＞
号外！西野七瀬ジャーナル タブロイド判8P

乃木坂46卒業から、新たなスタートを切った西野七瀬のさらに大人っぽくておしゃれな表情＆フォトジェニックなビジュアルが詰まったタブロイド判が付録に！

幾多人話みり愛演技好喎
今晩睇下先

完勝牙雀

我tg 巴打可以add me

顯性啦仲隱性

最廢係佢又要做主角

係咁架啦

買買買！

yoda

樣>>>>>>>>>>演技

Yoda真係好幼
蓮加睇落仲大過佢

好想錫Yoda嗰嘴仔

成日扮訓博咀

yoda好似好多呢啲相
有冇大佬可以po多啲

一向都人氣高就有主角做

禾白呢？

白白太多job,應該無時間拍劇

世界奇妙物語計唔計

最仁係佢 成日影呢啲想引仔

牙梅好能正呀

圖都冇張

邊夠美月淫

自己開SR啦

美月純過蒸餾水

又miss
咁想搶音推人設

睇緊咪jer

終於有人超越到音推

等禾幫你哋惩罰yoda 吊死佢

成日都係呢三個

#乃木坂46 4期生の #遠藤さくら、#北川悠理、#田村真佑、#筒井あやめ、#早川聖来 を表紙＋19ページで特集！集合インタビュー＋個別パーソナルインタビューを掲載！
#欅坂46 2期生の16P特集も！

『MARQUEE Vol.131』2/10発売！

又係呢三個好啊 有小筒井

仁你老母

今晚班手畜又miss music station special

粗重野交畀我

阿梅細個幾正

乃幾點出

今晚唱咩歌

20單

翻pt 反正矛音

派左GPA灰L左

小朋友要訓飽D先長得高

上堂

我吊死你

派左7週結果灰L咗

咁遲先出grade

平手壓力真係好大

所以佢上堂咪成日訓

一人團黎

係 仲會問男同學借野

今次平手傷得咁重又唔順手轉c

櫸d舞無幾多個頂得順
牙平依家已經周身傷
再唔轉下曲風真係好快收檔

官方嗰篇通知列出嚟既傷病多到
嗰陣驟眼睇仲以為平手經脈盡斷

借野借到上文春

請珍惜平手

馬總統看手錶.jpg

牙平已超越七仔成為坂道系最多c嘅人

下單又唔知俾d咩口水歌乃

直到永遠

2/2（土）は岩本蓮加さんのお誕生日❗️
岩本蓮加さん、おめでとうございます🎉🎶

迷蓮手足留意

唔入流

睇下bin個c

乃真係慘出咗成22單無乜邊隻真係好國民金曲，唱k必唱，櫸淨係一隻silent majority 已經lead成條街咁濟，如果唔係有握手卷，應該無可能連續兩年攞record大賞 老老實實我覺得上年usa攞唔到真係好可惜，首歌明顯係日本hit 過20單好多

咁耐都冇咩人人識唱既大hit歌
有就真係變國民idol

10單 曲風要似10單

10單同16單好有潛質架

今夜の「Mステ3時間SP」の乃木坂46『シンクロニシティ』代打確定は中田花奈・斉藤優里・佐藤楓

Usa係翻唱，好難會拎到
如果握手卷有效，teacher teacher唔係仲好賣咩

gay

要痴埋其他野先有機會大hit
例如電視劇, 天災...

小櫻花

不如話差咁隻個個都跟風跳既舞

電視劇。。

紙飛機

咁拎mouse cm隻歌同舞做表題曲算啦

都係唔好咁紅啦
再紅啲點抽飛呀吊

百萬虛紅女團

我估以為influencer同Synchronicity好出名

出名係出名，乃本身都好紅，但就係爭緊隻幾平人人記得可以紅十年嘅歌

表題曲太多口水歌
如果有啲unit/under歌同表題曲轉翻轉再谷多2谷都有機

USA咪又係口水歌
d人淨係識come on baby America果句同果幾下

三件都cls

好q

就係口水歌先多人會有印象

但多數係歌紅多過唱果個，d續作賣唔掂好快又沉

講到底都係睇首野果一刻迎唔迎合到個主流

因為聽聞係平公布傷之前就已經拍好哂了

牙梅x桃子

此post

twi @ 暗鳥其实很甜
2019.1.31
今天有Music Station特辑
和平时不太一样，记得要从开场开始看喔
***
2月1日(金)19:00-21:48
テレビ朝日「MUSIC STATION」乃木坂46

翻唔切去睇

『Mステ』3時間SP、オープニングで東京フィルが生演奏 乃木坂46は特別衣装でパフォーマンス

呢個星期工事中田村對まあや バカ對戰

每期嘅年上組都係廢屬性

乃木坂46刀show既短劇幾好笑

但睇其他4期訪問都係話金川係バカ屬性

學霸=北川 仲有學生會會長嘅清宮

老吉
ol

新衫

扮哂野

成班主婦

睇到眼花

枱布

小百合回水呀

mb同staff，連史帆自己都覺得田村同佢似樣

真係成個餅印咁

禾堀禾花禾鳥禾白

小百合

到乃通知聲

mouse套衫？

高山都望錯邊

四大

聽日搶埋23號

繼續代言西裝

下隊到乃

有冇可能搶到啊

完左

未 中間好多播舊帶

到了

仲要賣廣告

邊個打call咁大聲

一美做咩
個樣好ブス

一開就唱完

都係白麻做c好睇啲

唔p係咁

南妹

第二張全部炒晒車

Arashi

第二張阿雀對眼

肯定係攝影師問題

不過佢喺我眼中都係咁完美

咁快出動

第一次見

岩本蓮加好正

迷蓮黨出沒注意

成班戀童癖 但係真係好正

我又玩下先
今次咁多人

收工
返緊學
各位手足加油

好多戀童手足架

懷疑我貼幾張瀧本美織都無人會法國

啲隱性迷蓮出嚟未